CNBC/Change調查顯示，2020年六個搖擺州對川普總統處理新冠病毒的支持率有所上升

2020年8月26日
CNBC/Change調查發現，在搖擺州，對冠狀病毒的擔憂下降，川普的支持率上升

根據一項新的CNBC/Change調查顯示，2020年六個搖擺州對冠狀病毒的嚴重擔憂有所下降，而川普總統處理新冠病毒的支持率有所上升。

The CNBC/Change survey found that in swing states, concerns about the coronavirus have fallen and Trump’s approval rating has risen

According to a new CNBC/Change survey, serious concerns about the coronavirus in six swing states have declined in 2020, and President Trump’s support for handling the new coronavirus has increased.